[笑到我屍變]中國旅行喼廠比人狂cut單, 喼多到成廠係,老細哭成賤人

簡單講間廠主要做外銷,泡菜國等
但n個大客棄單

從來中國廠要搵錢得一個口訣三個字
搵鬼買
搵六億窮到無錢開飯的人做客攪內循環係無可能

已經唔q講晶片,零件比人cut
就算呢類貨鬼國有材料有人有技術可以整到成品

sorry,你就係無單

推

關稅 加上支共病毒戰 中回力標者

段片遮樣遮嚟做乜？

喊乜撚
咪收咗訂

賣去泰國啦

條友係偷大陸網d片放YouTube賺錢

陳雲:是我的臉書起了作用

推兩下就甩轆 搵鬼要

低技術嘢都冇人要

整埋啲低質垃圾污染環境

樣幾好

支那終於有野俾人偷番轉頭